強烈要求將勞動節正名為令和天皇登基大典記念日

令和!

斬殺12億支那蝗以慶祝天皇陛下登基

天皇陛下万歳

大日本帝國万歳

東條大將軍万歳